★説好的175跌至$10呢？

違反商品說明條例

趁低吸納是常識

大行

你都唔係target customer

Old cat, collect skill la

樓上 見鑊打鑊！

g持

why rise?

x2